[{"question": "https://www.zhihu.com/question/66455010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66455010/answer/263401373", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5173\u4e8e\u864e\u6251\u4e00\u7537\u6027\u53d1\u7684\u5e16\u5b50\u300a\u5047\u5982\u6211\u5728\u6cf0\u5766\u5c3c\u514b\u53f7\u4e0a\uff0c\u6211\u4e0d\u4f1a\u8ba9\u5987\u5973\u5148\u8d70\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67566231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67566231/answer/263138427", "content": "\n\u4f60\u60f3\u5bf9\u90a3\u4e9b\u6821\u56ed\u6df7\u6df7\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36744933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36744933/answer/69290356", "content": "\n\u5b66\u6821\u96fe\u973e\u5929\u8ba9\u5b66\u751f\u957f\u8dd1\u771f\u7684\u662f\u4e3a\u5b66\u751f\u7684\u8eab\u4f53\u7740\u60f3\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63828594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63828594/answer/263748038", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u73a9\u5bb6\u4e00\u63d0\u5230\u6e38\u620f\u5c31\u8981\u6279\u8bc4\u817e\u8baf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55939030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55939030/answer/263024392", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68422837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68422837/answer/263345917", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u595a\u68a6\u7476\u5fae\u535a\u8bc4\u8bba\u4f17\u591a\u7684\u660e\u661f\u70ed\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68466932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68466932/answer/263773878", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u63a8\u51fa\u300a\u54aa\u8499\u6559\u4f60\u6708\u85aa5\u4e07\u300b\u7ebf\u4e0a\u8bfe\u7a0b\uff0c\u8868\u793a\u542c\u8bfe\u4e09\u5e74\u540e\u52a0\u85aa\u4e0d\u8d85 50% \u53ef\u7533\u8bf7\u9000\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46610079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46610079/answer/263383930", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ec5\u4ec5\u4e00\u53e5\u8bdd\uff0c\u5c31\u80fd\u8ba9\u4f60\u843d\u6cea\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68381206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68381206/answer/263703459", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u798f\u5efa\u7701\u51fa\u73b0\u5927\u91cf\u9ad8\u8003\u79fb\u6c11\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68336858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68336858/answer/263753660", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f20\u96ea\u5cf0\u5728\u5feb\u672c\u4e0a\u5173\u4e8e\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29684752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29684752/answer/263539920", "content": "\n\u98df\u91cf\u8d85\u5927\u7684\u4eba\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63484482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63484482/answer/263375089", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u8fc7\u5ea6\u89e3\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19906941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19906941/answer/263748042", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e00\u661f\u671f\u4e4b\u5185\u8ba9\u81ea\u5df1\u6210\u4e3a Photoshop \u9ad8\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34423729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34423729/answer/263606831", "content": "\n\u5bb6\u957f\u957f\u8f88\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u5e38\u541118\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u5b69\u5b50\u704c\u8f93\u4e00\u4e9b\u793e\u4f1a\u7684\u9ed1\u6697\u9762\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\u8fd9\u6837\u6559\u80b2\u65b9\u5f0f\u5bf9\u5b69\u5b50\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68443497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68443497/answer/263354937", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5c0f\u7ec6\u8282\u6539\u53d8\u5916\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35178333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35178333/answer/262719191", "content": "\n\u7537\u751f\u51fa\u56fd\u65c5\u6e38\u88ab\u5916\u56fd\u5973\u751f\u642d\u8baa\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65213469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65213469/answer/262734045", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b58\u5728\u4e00\u4e9b\u90a3\u4e48\u5728\u4e4e\u51e0\u5757\u94b1\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/263049849", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37922189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37922189/answer/263463708", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u4e16\u754c\u4e0a\uff08\u975e\u5468\u8fb9\u56fd\u5bb6\u4e2d\uff09\u7684\u77e5\u540d\u5ea6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53836967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53836967/answer/263447203", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u9274\u522b\u51fa\u6e23\u7537\u6216\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20915581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20915581/answer/263192000", "content": "\n\u80fd\u5426\u8bf4\u767d\u4eba\u7684\u8138\u548c\u8eab\u6750\u66f4\u7b26\u5408\u5927\u4f17\u5ba1\u7f8e\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40155967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40155967/answer/262883461", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8d5a\u94b1\u7684\u6b6a\u70b9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68329065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68329065/answer/262739864", "content": "\n\u5341\u5e74\u7684\u65f6\u95f4\u5bf9\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6765\u8bf4\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63292129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63292129/answer/262709734", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u4e70\u8fc7\u8f66\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u4e70\u8f66\u65f6\u9047\u5230\u7684\u5947\u8469\u9500\u552e\u8fc7\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/262824880", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52926304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52926304/answer/263034718", "content": "\n\u5bf9\u4e8e 2017 \u53f8\u8003\u6210\u7ee9\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67423046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67423046/answer/263254915", "content": "\n\u9a6c\u6876\u76d6\u540e\u9762\u7684\u6c34\u6c60\u7528\u6765\u517b\u9c7c\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/263084550", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67566231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67566231/answer/262902608", "content": "\n\u4f60\u60f3\u5bf9\u90a3\u4e9b\u6821\u56ed\u6df7\u6df7\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63292129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63292129/answer/262672786", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u4e70\u8fc7\u8f66\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u4e70\u8f66\u65f6\u9047\u5230\u7684\u5947\u8469\u9500\u552e\u8fc7\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40012028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40012028/answer/262762471", "content": "\n\u957f\u5f97\u5a07\u5c0f\u7684\u5973\u751f\u5982\u4f55\u80fd\u663e\u5f97\u51fa\u4f17\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459547/answer/262621610", "content": "\n\u5973\u751f\u5f00\u8c6a/\u597d\u8f66\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66137245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66137245/answer/249030593", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u66f2\u300a80000\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38282968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38282968/answer/239183857", "content": "\n\u8bb8\u4e09\u591a\u5728\u771f\u5b9e\u7684\u90e8\u961f\u91cc\u4f1a\u88ab\u6b3a\u8d1f\u6b7b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67827242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67827242/answer/262881960", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u6700\u5fc3\u9178\u7684\u4e00\u5e55\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50364416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50364416/answer/263470123", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u770b\u8fc7\u5c31\u4e0d\u4f1a\u5fd8\u7684\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48828748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48828748/answer/262508013", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u5927\u534a\u90fd\u5728\u4e8f\u94b1\uff0c\u4ecd\u5728\u786c\u7740\u5934\u76ae\u5efa\u65b0\u7684\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68440618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68440618/answer/263503158", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e0c\u62c9\u91cc\u8868\u793a\u5e0c\u671b\u5230\u5730\u74032\u53f7\u53bb\u5f53\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\uff0c\u800c\u4e14\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u8868\u793a\u53d7\u591f\u4e86\u8fd9\u4e2a\u5730\u7403\uff0c\u613f\u610f\u8ddf\u5979\u4e00\u8d77\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31763417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31763417/answer/263635350", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u771f\u6709\u94b1\u8fd8\u662f\u88c5\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68466932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68466932/answer/263643909", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u63a8\u51fa\u300a\u54aa\u8499\u6559\u4f60\u6708\u85aa5\u4e07\u300b\u7ebf\u4e0a\u8bfe\u7a0b\uff0c\u8868\u793a\u542c\u8bfe\u4e09\u5e74\u540e\u52a0\u85aa\u4e0d\u8d85 50% \u53ef\u7533\u8bf7\u9000\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66952779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66952779/answer/263021424", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u773c\u76f8\u4e2d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63664943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63664943/answer/263679390", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u667a\u969c\u54e5\u54e5\uff0c\u4ee5\u540e\u81ea\u5df1\u627e\u5bf9\u8c61\u7ed3\u5a5a\u600e\u4e48\u529e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68421927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68421927/answer/263416466", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u79cd\u611f\u89c9\uff0c\u6253\u5f00\u7535\u8111\u9762\u5bf9\u5f88\u591a\u6e38\u620f\uff0c\u5374\u4e00\u4e2a\u90fd\u4e0d\u60f3\u73a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33489317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33489317/answer/263559640", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u53c2\u52a0\u8fc7\u6297\u6218\u5185\u6218\u7684\u8001\u5175\uff0c\u4f60\u4eec\u770b\u5230\u4eca\u5929\u7684\u793e\u4f1a\u72b6\u51b5\u6709\u4f55\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52926304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52926304/answer/263464759", "content": "\n\u5bf9\u4e8e 2017 \u53f8\u8003\u6210\u7ee9\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66842490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66842490/answer/263054911", "content": "\n\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\u5c31\u4f1a\u60f3\u8981\u548c\u4ed6/\u5979\u6709\u8eab\u4f53\u63a5\u89e6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/263108693", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68429961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68429961/answer/263539171", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 11 \u6708 17 \u65e5\u5e7f\u897f\u94a6\u5dde\u5973\u5b50\u6025\u5239\u8f66\u8eb2\u907f\u8def\u4eba\u88ab\u78be\u8eab\u4ea1\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57293537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57293537/answer/263158556", "content": "\n\u4e2d\u901a\u5feb\u9012\u7684\u901a\u77e5\u77ed\u4fe1 \u6bcf\u6761\u90fd\u6709\u201c\u82e5\u5f53\u5929\u4e0d\u9886\uff0c\u539f\u8def\u9000\u56de\u201d\uff0c\u8fd9\u6837\u7684\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u4fb5\u72af\u6d88\u8d39\u8005\u6743\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66988001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66988001/answer/263617800", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u201c\u5973\u5a32\u201d\u8bed\u97f3\u5305\u662f\u5426\u5bf9\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u6784\u6210\u6284\u88ad\uff1f\u82e5\u662f\uff0c\u5982\u4f55\u7ef4\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36274714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36274714/answer/263632589", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u725b\u5976\u5356\u4e0d\u5b8c\u5b81\u53ef\u5012\u6389\u4e5f\u4e0d\u514d\u8d39\u9001\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55939030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55939030/answer/263442459", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21181450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21181450/answer/263436618", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5e72\u5988\u9676\u534e\u78a7\u8bf4\u300c\u6211\u575a\u51b3\u4e0d\u4e0a\u5e02\u300d\u300c\u90a3\u662f\u9a97\u4eba\u5bb6\u7684\u94b1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61803539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61803539/answer/262748014", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u770b\u7684\u4f18\u79c0\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52318631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52318631/answer/263538057", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u7684\u4e58\u706b\u8f66\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66668750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66668750/answer/263391693", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5a92\u4f53\u5ba3\u626c\u201c\u9662\u58eb\u4e00\u4ef6\u886c\u8863\u7a7f30\u5e74\uff0c\u6700\u540e\u6350\u51fa\u767e\u4e07\u6bd5\u751f\u79ef\u84c4\u201d\u8fd9\u6837\u7684\u4ef7\u503c\u89c2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45042623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45042623/answer/263346953", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6240\u6709\u7edf\u6cbb\u8fc7\u7684\u7586\u571f\u52a0\u8d77\u6765\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28223514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28223514/answer/263290504", "content": "\n\u5982\u4f55\u7626\u817f\u6216\u8005\u662f\u8bf4\u8ba9\u817f\u578b\u66f4\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44188421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44188421/answer/263418684", "content": "\n\u6536\u5165\u8d85\u8fc7\u7236\u6bcd\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46295955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46295955/answer/263339813", "content": "\n\u65e5\u672c\u6e38\u620f\u4ea7\u4e1a\u662f\u4e0d\u662f\u840e\u7f29\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60157147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60157147/answer/263072935", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u516c\u5173\u516c\u53f8\u5bf9\u7f51\u7edc\u7684\u63a7\u5236\u8fbe\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63664943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63664943/answer/263359336", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u667a\u969c\u54e5\u54e5\uff0c\u4ee5\u540e\u81ea\u5df1\u627e\u5bf9\u8c61\u7ed3\u5a5a\u600e\u4e48\u529e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28724961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28724961/answer/263012207", "content": "\n\u7537\u6027\u7531\u4e11\u53d8\u5e05\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21384754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21384754/answer/263135862", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u7f51\u7edc\u5934\u50cf\u521d\u6b65\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u6027\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63664943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63664943/answer/262966080", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u667a\u969c\u54e5\u54e5\uff0c\u4ee5\u540e\u81ea\u5df1\u627e\u5bf9\u8c61\u7ed3\u5a5a\u600e\u4e48\u529e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63664943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63664943/answer/263154405", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u667a\u969c\u54e5\u54e5\uff0c\u4ee5\u540e\u81ea\u5df1\u627e\u5bf9\u8c61\u7ed3\u5a5a\u600e\u4e48\u529e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68422837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68422837/answer/263239654", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u595a\u68a6\u7476\u5fae\u535a\u8bc4\u8bba\u4f17\u591a\u7684\u660e\u661f\u70ed\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67995247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67995247/answer/263167218", "content": "\n\uff08\u6c5f\u6b4c\u88ab\u5bb3\u4e8b\u4ef6\uff09\u5218\u946b\u4eca\u540e\u7684\u4eba\u751f\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u4e0b\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40345089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40345089/answer/262838555", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u6bd4\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u66f4\u4ee4\u4eba\u7edd\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68364383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68364383/answer/262744989", "content": "\n\u4e0a\u5e1d\u6309\u81ea\u5df1\u7684\u5f62\u8c61\u521b\u9020\u4e16\u4eba\uff0c\u90a3\u4e48\u4e0a\u5e1d\u7a76\u7adf\u662f\u767d\u4eba\u9ed1\u4eba\u8fd8\u662f\u9ec4\u79cd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29684752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29684752/answer/262670159", "content": "\n\u98df\u91cf\u8d85\u5927\u7684\u4eba\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921624/answer/262452434", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55939030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55939030/answer/262030116", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/262021223", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/258526935", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34423729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34423729/answer/260825728", "content": "\n\u5bb6\u957f\u957f\u8f88\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u5e38\u541118\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u5b69\u5b50\u704c\u8f93\u4e00\u4e9b\u793e\u4f1a\u7684\u9ed1\u6697\u9762\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\u8fd9\u6837\u6559\u80b2\u65b9\u5f0f\u5bf9\u5b69\u5b50\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58922740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58922740/answer/257753883", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300a\u6df7\u8840\u513f\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u544a\u8bc9\u4f60\uff0c\u5ac1\u4e2a\u767d\u4eba\u662f\u60b2\u5267\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26795282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26795282/answer/195857298", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u89e3\u653e\u519b\u7684\u6218\u6597\u529b\u5728\u5f53\u4eca\u4e16\u754c\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e2a\u7ea7\u522b\uff0c\u8bf7\u5148\u5b9a\u4e49\u4f60\u8ba4\u4e3a\u7684\u300c\u6218\u6597\u529b\u300d\u518d\u5c55\u5f00\u8ba8\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/152129407", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61367630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61367630/answer/187869652", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u673a\u5668\u4eba\u5bf9\u6297\u866b\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63285632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63285632/answer/210154793", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6709\u4e2a\u620f\u7cbe\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60790954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60790954/answer/180429883", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 10 \u540d\u54c8\u4f5b\u65b0\u751f\u56e0\u7fa4\u804a\u5185\u5bb9\u4e0d\u582a\u906d\u53d6\u6d88\u5165\u5b66\u8d44\u683c\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59214151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59214151/answer/165149327", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u7f8e\u4e3d\u7684\u77ed\u53d1\u5973\u6027\u89d2\u8272\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23218061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23218061/answer/263485646", "content": "\n\u4f60\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u65c5\u884c\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/262742761", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68221981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68221981/answer/261700450", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\uff0c\u53ef\u5374\u88ab\u5949\u4e3a\u201c\u771f\u7406\u201d\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/262233760", "content": "\n\u4f60\u6240\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23641947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23641947/answer/263000867", "content": "\n\u591a\u5e74\u4ee5\u540e\uff0c\u518d\u8bfb\u9c81\u8fc5\u7684\u6587\u7ae0\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u65b0\u7684\u611f\u609f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24311875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24311875/answer/260675454", "content": "\n\u600e\u4e48\u5411\u5b69\u5b50\u89e3\u91ca\u300c\u4e09\u56fd\u5fd7\u91cc\u7684\u8c0b\u58eb\u90a3\u4e48\u806a\u660e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u81ea\u5df1\u5355\u5e72\uff1f\u300d\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/263382950", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20434800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20434800/answer/263326921", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u79f0\u5f97\u4e0a\u4f18\u79c0\u7684\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29684752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29684752/answer/261978590", "content": "\n\u98df\u91cf\u8d85\u5927\u7684\u4eba\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67776232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67776232/answer/263607600", "content": "\n\u5982\u679c\u76ee\u524d\u7684\u5317\u5927\u548c\u6e05\u534e\u7206\u53d1\u5b66\u6821\u95f4\u7684\u6218\u6597\uff0c\u8c01\u4f1a\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22036751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22036751/answer/257900676", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8f9e\u53bb\u516c\u5b89\uff08\u8b66\u5bdf\uff09\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25958782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25958782/answer/263411247", "content": "\n\u4eba\u7a76\u7adf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25695912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25695912/answer/263219361", "content": "\n\u7537\u751f\u6709\u6587\u5316\u5230\u5e95\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67596471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67596471/answer/263362818", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u56fd\u9645\u53f2\u5b66\u754c\u591a\u4e0d\u627f\u8ba4\u590f\u671d\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/263083198", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53836967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53836967/answer/263126412", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u9274\u522b\u51fa\u6e23\u7537\u6216\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68454485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68454485/answer/263600111", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e5d\u5dde\u00b7\u6d77\u4e0a\u7267\u4e91\u8bb0\u300b\uff1f\n"}]